新手買相機求推薦budget 4千

想買部相機比女朋友
我地2個都係影相白痴係咪都係買DC好？我上網搵左部Canon G7X MarkIII
定係買部無反Canon M200好？

主要都係影人/行山影相，好少會拍片，同埋想部相機靚仔同輕

求各位高手賜教

買iPhone啦

Xt200 1650

呢個價位建議加多二千再睇睇

又係你，乜撚嘢1650富士有出咩

屌自膠原來xc

如果買無反canon m50 mark ii定m6 mark ii好d??

仲用相機影相，十分on9

GR2

多謝各位
最後買左Canon G5X MarkII

4K就咪買啦
一係M43都好

iphone 11